點解酒吧業界呢頭叫政府唔好逼人打疫苗，果頭又呼籲業界打疫苗？

原來逼人打針既佢地
咁好自相矛盾wo！屌政府逼人打針，咁你地又叫人打？

其實冇衝突
可以叫人唔好強姦人同時呼籲女性保護好自己

咁係咪呢頭鬧政府打壓香港人果頭又叫人守國安法？

佢而家係叫人唔好扑嘢 但係呼籲大家生多啲仔

無衝突
你老母都可以叫你老豆唔好攞枝棍迫你讀書，
同時叫你俾心機讀書

應該係叫人唔好強姦 但呼籲生多啲仔

無問題喎

樓豬係個種非黑即白既人

咁係咪黃店一邊同人講「安心出行」點拎個人資料送中，另一邊又叫食客嘟QR Code又冇問題？

政府唔應該推行一孩政策，但市民應做好生育計劃。
政府唔應該禁止出售煙酒，但市民應戒煙戒酒。
政府唔應該強推限聚令，但市民應減少聚集。
好難明咩？